我今日約唔到女 但有十盒口罩

約我尾場

要唔要偽娘

靚唔靚

口罩圖?

普通樣，眼鏡娘